我老豆返左28個鐘頭工鋸樹 都仲俾人投訴

[member]我老豆做屋邨維修
一掛八號波就返工 standby鋸樹
一直返到落波 返黎沖涼就繼續返工 繼續鋸樹
但係都仲俾屋邨居民投訴

平時收工前係垃圾房抹身都俾人投訴
而家非常時期 返仲咁多個鐘都仲要投訴
停啦 ［/member]

班垃圾市民係咁架啦!
乜都顧自己，乜都投訴
係近年後生果班都開始體諒人，不過都係好撚多自私傻閪

仲有路邊樹都唔好投訴住啦
其實人地一直清緊，都知周圍有好多塌樹
投訴佢地仲加重佢地工作量

幫我同佢講聲 辛苦你

辛苦哂uncle
有好多仆街真係好撚自私架

辛苦了

好尊敬世伯 辛苦晒
投訴個啲人DKLM啦

連登仔琴晚仲係咁屌鋸樹 話奴性重
應該要休假一日同林鄭抗衡

不過連登仔到日有講過鋸慢D, 愈慢愈好

渣GA
屌你STANDBY當返工
鋸快D啦

東家唔打打西家，反正呢行缺人

uncle辛苦曬!!

唔係屋企standby喎 係要返個屋邨standby 有冚屋就出去鋸喎 28個鐘冇訓過喎

冚樹*

做得呢行預左 只係想唔好係呢啲非常時期都係咁投訴 明明已經好盡力 做到好攰 仲聽到俾人鬧 俾人投訴 係幾咁心灰

agger
試過做到有返工無收工都因為小事被com..
dllm

仆街香港人係中意投訴 祝佢下次比樹㧜撚死

辛苦晒叔叔 叫佢唔好放上心 我地呢到咁多人撐佢啊 叫佢放工就早啲抖喇

幾錢工？

講真要連續返28 個鐘鋸樹好易有意外
我寧願佢慢慢鋸，安全之上

利申: 係外國，放風假都唔關我事

即刻叫佢訓

鋸樹唔夠訓好危險，出意外整親自己無為

辛苦哂

唔係自己要做既野
香港人永遠覺得人地做得唔夠多
尢其係班C奶

世伯 多謝你 祝一世身體健康 工作順利平安

辛苦了
真男人

香港人最鍾意咩撚都投訴架啦。
叫佢自己一路行一唔砍樹囉屌

d垃圾投訴有用咩?

辛苦晒，真係唔明點解呢啲時候都要投訴
明明好多唔同崗位既人都努力去還原街道面貌
社區大家都有份，不如攞對勞工手套一齊清啦

on9 邊條垃圾投訴 就据9佢
屌你老母 人地咁辛苦清理仲投訴

感謝你爸爸！多得你地前線人員

其實世伯拎住個鋸
邊個再投訴咪

你食撚咗屎？
用私人時間standby 唔當開工？咁你打電話後三個鐘先出門口

辛苦曬uncle

你老豆廢囉，做鋸樹

擺明 hea9 呃ot 開幾工啦

呢d日子
d人淨係識讚警狗消防狗
港人根本on99

多謝世伯

跟住班仆街話你老豆well paid for that work

無論你做幾多
總有班撚樣臭閪投訴你
加油💪🏻

辛苦樓主老豆

辛苦啦

唔該晒uncle為市民服務
Respect

香港人奴性重呀嘛 一個風香港人d醜態出晒黎

太多哩啲垃圾係唔係都投訴

次次打完風清潔工都係最辛苦

今次仲要咁大鑊, 辛苦曬各位係前線一直付出既人

投訴都唔緊要 至緊要係老闆受唔受
如果受果斷唔撈啦屌

真男人 真英雄
唔洗理D人投訴

個啲投訴嘅人，自己落去鋸啦，畀啲少少錢，係咪以為大哂啊

明白e種心情
盡曬力做到成隻狗咁攰到仆街仲要俾人屌
真係好易會心淡

拎把鋸 鋸下啲廢老睇吓仲敢唔敢嘈

琴日連登仔嬲到，仲話落街拉鋸樹撚
因為奴性重，同搞到通車

香港人係咁 投訴之都

投訴佢乜野?

辛苦晒
希望d人可以多d體諒

掛十號波都喺戶外鋸樹，真心值得尊敬

鋸咁耐 阻住佢地

隔黎post阿sir鋸樹比child登仔恥笑
呢個post就真男人

感謝你老豆為香港人的默默付出

多謝你老豆
我地心入面幫你屌7 班粉皮

細個唔讀書？ 預左架啦

辛苦曬 注意安全同休息

比我親身見到班蛋散 我實屌

辛苦哂uncle
小心為上 注意身體狀況

落左八號波都仲好撚危險
而且冧咁撚多 想快唔鋸埋一份？
有啲人真係好自私

香港人嘅自私性格先係最大嘅災難

香港人唔值得擁有你爸爸不眠不休付出既成果

慢慢鋸，唔急
身體安全最重要
班撚屌咩人嚟

辛苦曬uncle 多謝你

辛苦哂
唔好同一兩個傻閪勞氣
唔通要1個鐘就清哂咩

亂鳩投訴果D人 真係垃圾黎
絕大部分固執無同理心無分析力
個樣9成生得樣衰自卑
把聲又難聽
阻住地球轉

個批賤種正仆街黎，唔撚識感恩，自己咪又係住屋邨，成班賤民

辛苦晒！

兒登仔： 「樓豬又踩港」

屋邨

辛苦曬啦uncle
多謝佢為市民工作 守護咗好多人嘅安全
真心好多謝佢冒住危險工作

香港地最撚多嗰d淨係得把口嘅仆街
又冇專業知識 淨係識一味投訴
返入去你地老母個閪先嘈啦好冇

另外叫uncle自己安全最緊要呀，辛苦晒

辛苦哂
respect

咪撚理D晒人
希望世伯加油 小心安全

班垃圾知唔知咩叫尊重 坐係屋企un un腳等打完風 幾多人係出面執手尾 周街都係樹同石頭 要清理哂真係好辛苦 多得佢地成個香港先可以回復正常 咁都要投訴 除左投訴仲識得做啲乜

Btw uncle辛苦了

真係會做到眼濕
明明出盡力
冇hea過
d人都仲係唔體諒果下堅灰

我都鋸咗半日樹 好辛苦

自己區民間組織....

電鋸都斷兩條

港豬真係唔值得可憐

公屋= 垃圾

Uncle辛苦了

Respect uncle

多謝uncle 無左你 我地既城市無復原得咁快

支持世伯
希望香港公民水平會好啲

你老母比狗屌呀

廿八鋸樹 好撚辛苦 仲投訴唔識體諒

罷鋸，等港豬冇多兩日al

投訴正仆街

俾人投訴咩嘢？

辛苦世伯

多謝世伯同所有鋸樹開路嘅人
如果唔係今日出去買嘢就好似要跨欄咁

邊條邨咁仆街

Uncle 辛苦了

辛苦哂uncle

垃圾房抹身都俾人投訴

投訴乜？

個政策就唔應該掛風球 要人出去鋸樹啦
的居民要鋸嘅，要投訴嘅咪俾把鋸佢地自己鋸

BTW 有冇得學的士佬咁收$500 附加費？

一樣經歷
今朝返去 成條村都係殘枝落葉
清潔已經做唔停.外判既清潔職位都唔算多
下午聽到有個男廢老係度屌"嘩.今朝呢個位已經係咁.依家睇又係咁.無清過既屌"

分分鐘閪保安借客把口投訴
返維修平時多野做到仆街
都有班閪人諗住點使死人地去幫佢執屎

行外人管行內人
做物管維修就係咁撚慘

香港人最叻就係投訴

舉相機影你相又口UPUP
明知爆晒玻璃就行撚開D啦

話佢影響市容

幫我同你老豆講 小妹我願意幫你老豆含

咁佢上司有無理到呢D濕鳩投訴??

d後生仔係第79日又未到80日
終於學識左體諒政府既大人

辛苦曬
多謝你爸爸仲有佢d同事

對你爸爸表示一萬個尊敬 加油

好中 平時我老豆返屋企就係呻呢啲

同我一鳩樣
講到明巴士有限度服務
唯獨是班兩蚊廢老仲大聲夾惡話點解等咁耐
一個一個廢老排住隊黎比我開波
屌撚到佢地走夾唔抖
行得仲快過平時上車
真係好撚爽！
兩蚊廢老死無全屍！

連個仔都咁廢

試吓嗰個唔係樓主老豆
你地估樓主投唔投訴

有呀 佢公司好著緊投訴 錫晒啲住客

8號波已經出咗去 真係唔會危險咩 點解唔可以等個風過咗或者冇咁勁先開工

真心respect所有前線人員 救人又好修復又好 辛苦哂

正常唔係投訴個勞動既人

係投訴個機構安排

辛苦晒
唔好撚理啲撚樣 大家有眼見有幾多冧樹
安全為上 攰就番屋企抖 小心啲

俾個post你老豆睇支持下佢啦

跟住咪一層壓一層 最後受屌既 咪就係勞動既人

你well paid呀 唔洗做呀

我好感激 uncle 嘅付出
撐你嫁

中年舊香港人最撚濕鳩

辛苦晒，唔好理個班自私L

我做港鐵都俾啲廢老鬧做咩唔搬走入口棵樹啦

未必有心投訴你老豆既，幾百萬人迫住返工，咁多樹阻住哂，當中有0.01%投訴斬樹果d，你都預左。
怪就怪淋奠

邊個叫你老豆唔讀書做垃圾工？

應該投訴林鄭要人番工喎
先搞到場面十混亂

Uncle 辛苦曬

辛苦嗮

推到伯友睇到個post

師傅 辛苦了

辛苦uncle喇

屌 間公司都痴撚線
辛苦晒樓主老豆

叫你老豆講，炒我囉，炒我你搵鬼鋸

唔洗返工邊有人投訴？返得工姐係代表路面一切正常啦 你老豆抵屌喎 做咁慢

好明白 我今日鋸樹都俾人屌
封路鋸係想大家安全 點解話我阻住你行
個心好難受

其實大家可以打相同熱線讚賞工作人員

佢上司點講?

Uncle辛苦晒啦！

今時今日仲講服務態度真係多餘
遇著呢d閪人唔屌佢唔安樂

多謝uncle真係辛苦晒

真心向世伯致敬

寻日下昼,4点左右，
仲系10号波，
居然見到有班人锯樹。
好能大風，
我好替佢地人身安全擔心。

世伯們，真英雄。

辛苦哂Uncle

特登打殘體字辛唔辛苦

認真有諗過 聽日同星期四都放假 可以落去掃下地

辛苦曬

希望唔好怪琴晚果一大班連登仔
佢地屌到癲，屌點解要鋸樹

多謝世伯！辛苦哂啊！

所以巴士公司咪唔開車住囉

其實真係唯有睇開D
呢D閪工人出唔到市價，特別係屋村盤
唔係犯法做錯大獲野都唔會炒人既

有心幫人係好，亦都應該
但千祈唔好上心

總之有乜野派過黎就做
夠鐘就收工唔OT

多謝uncle嘅付出
叫uncle放假個陣休息多D
佢做左咁耐野真係會好傷身

香港d麻煩人特別多 仲成日加多把咀
有次有條友係街度暈左 我幫手call白車
call完就睇住佢

都有人指住我黎鬧做乜唔報警

我尋日下午見到班锯樹英雄，
暴風下做野，
真系佩服。

啲人淨係識投訴 又無人識幫手

公屋狗不嬲賤

唔能驶理 d 仆街

uncle加油，
辛苦了！

投訴唔係問題，最大問題係你個老頂認同個投訴，認為顧客永遠是對的，咪搞撚到啲仆街成日投訴

好心就自發性幫下手啦 成日淨係識講日本日本

辛苦曬uncle，真心值得尊敬

叫佢唔需要理d on9痴線佬

respect!

投訴政府又唔見咁落力

如果可以
我希望uncle睇到呢度有好多支持佢既留言
亦希望佢同你都可以睇得開
要知道 投訴者無腦唔值得留係你地心入面
諗點樣唔抵 佢地唔值得佔一席位
甚至我唔想哂時間討論佢地
垃圾無討論價值 世上閪人何其多
個個都要講兩句我諗我人生既時間唔夠用
唔好太上心 只對值得既人事物花心機okay?

無論如何 Uncle 呢幾日辛苦哂！

腥港人係咁㗎喇，一方面又打哂飛機話自己幾咁高汁，一方面又投訴成性...

果部分既人硬係覺得自己高人一等，要不平則鳴...認為唔岩自己既事要出聲，咁先係天地良心...

世伯辛苦曬

今日見啲中學雞， 工人幫手掃街都好膠咁講"多謝， 幸苦晒"

公屋乞兒多

投訴嗰班柒頭全家比樹匝撚死

uncle辛苦哂

唔只啲鋸樹個啲
有啲私人屋苑所謂嘅委員係十號風個時仲叫班清潔去平台執樹枝 落波要人即刻清曬個場比佢泊車
個班人真係癡撚線

樓主老豆垃撚圾

明知全香港人要等你班鋸樹佬搞掂先可以返工返學，你老豆班撚屌仲hea鳩全香港人搞到我哋唔可以正常返工返學
希望樓主老豆死全家

真男人

搭單問下, 有冇多d糧出

收皮啦屌你老母
死全家兼用埋你全家d骨灰黎撈飯添啊
死賤種

辛苦哂uncle
做到冇停手仲要俾啲仆街投訴
收工好好抖下

屌你老母

Hk is world famous complain city

投訴口臉已在腦中閃出

其實前線辛苦，如果今日唔洗番工，真係好清好多。
可能仲會有班義工一齊清。

有些人可能係因為要番工燥而投訴。

只能說，大家都辛苦了。

人情冷暖呀⋯⋯⋯由政府做起。（曲）

咁都要投訴 係咪有撚病 鋸樹就當人唔係人呀？

辛苦哂uncle!
冇你地咁努力清理 大家可能門口都出唔到
致敬！

香港好多垃圾係唔係都投訴

香港人係咁自私架啦 咩都覺得奉旨

辛苦了，謝謝🙏

Respect

辛苦曬了，

辛苦晒

肯撚定係班廢中廢老 成班垃圾阻住個地球轉

辛苦世伯！

通常都係廢老/中女投訴多

呢個係我今日睇到 最嬲最扯火既post

先唔講林奠既垃圾應變處理點令全香港淪陷
惡劣環境有邊個想返工 但無辦法 人係要生活
你爸爸係呢個情況下依然盡忠職守 為社會服務 但換來既係比人投訴
真係睇唔撚透 為左自己既利益而投訴人 自己條命就係命 人地條命就唔係命？
所有投訴今日為社會工作既人 全部落地獄 男既爛春袋 女既爛臭閪

利申 平時cdrom但都忍唔住 真心嬲

做唔到D咩
只可講聲 辛苦哂

投訴果D撚頭 全家死

辛苦Uncle
真心唔明，點解人地辛辛苦苦幫緊你，你都要投訴！
咁鬼鍾意投訴，唔自己落街幫手鋸樹

睇到都嬲 叫你老豆唔好放係心
好好休息

辛苦曬世伯

辛苦哂喇！！！！！

一野鋸撚爆啲仆街個咀啦

唔好因為 d pk 而激氣

辛苦晒
好好休息！

香港廢老係咁 乜都投訢又唔會自己幫手
今日行過公園見到有樹阻住條路幫手搬開佢都俾幾個廢老話我地手腳慢 少少野都搞咁耐

心諗屌你老母你地唔幫手不得至仲串柒柒

屌香港人正一垃圾黎
辛苦哂喇uncle

辛苦哂佢啦
今日一出門見到d樹咁快處理好都呆一呆

即刻捉你老豆返屋企休息啦
仲咁得閒上嚟開post鳩up

辛苦世伯啦
祝你全家一世身體健康平平安安

幫我同你老豆講聲 辛苦曬！
香港無左呢班人都唔知點算
真係仆街死

多謝佢地 辛苦曬

屋邨啲刁民唔好理佢地
利申 房署撚

緊守崗位無私奉獻
辛苦哂uncle

辛苦世伯

我條邨班賤民，唔知係唔係平時俾人恰，見到邨啲工友就好似主人咁呼喝…

我屌你地，出到去又係一隻二隻狗

辛苦哂uncle 由心底respect

uncle辛苦哂！值得尊重

辛苦晒 加油呀！

辛苦曬！！
我睇完都眼濕濕 到底有冇血性
環境已經好危險 大家都盡左力
點解咁都要投訴 係咪痴L線

多謝

公屋
公屋就由鳩佢冧啦
班廢柴俾屋佢地住仲多多聲氣

Respect !

Ps 香港無得救， 有錢帶埋老豆移民

呢種時期真係投訴少陣啦
周圍都林樹 人手就得咁多 係要啲時間處理咖啦
唔等得既自己去鋸囉！

讀唔成書先要鋸樹

有冇禮貌？

厚德邨？

抵班投訴嘅撚屌住死一世屋邨 依d人俾佢發達就仆街 樓主老豆加油 辛苦曬

香港最大粒果嗰佢地郁唔到咪郁其他人囉

多謝Uncle
畀呢個Post佢睇下，支持下佢

投訴果班仆街DKLMGH

辛苦哂🙌🏻🙌🏻🙌🏻

樓主老豆做得咁辛苦仲被人投訴

無言感激

辛苦哂叔叔

加油啊!!!

如果有機會真係想一把把車落去投訴嗰啲仆街度

公屋？

唉

加油呀！

講真
班工友係由尋日夜晚就開始做
做到無停手

我都有份落order
工友值很尊重

多謝uncle
收工就早啲休息 千祈唔好捱壞身子
好感謝你地前線人員嘅付出同努力！
利申 我爸爸尋晚冒住風雨都要返工清理現場
我都覺得好心痛 更何況樓主爸爸咁辛苦仲收到投訴 俾著係我一定嬲到喊

政府戇鳩 明知冧咁多樹 人手有限 交通都未撚掂 仲唔放假
死都要人返工 一嚟搞到返打工仔 二嚟 又辛苦晒班鋸機要趕工 天氣又唔穩定
辛苦晒

啲人響亞馬遜熱帶森林又係鋸樹, 唔知點解俾人反對
同人唔同命

鋸樹

多數係d 中產撚

辛苦晒uncle

隔黎post唔係笑佢唔撚識鋸咩

見到呢個post真係好沉重，我代香港人對你爸爸講聲對唔住，辛苦晒。前線人員全部都係真英雄！

辛苦哂，俾佢睇下呢個post

身水身汗唔係個個都做到

究竟將心比己呢個技能有幾難學
咁撚叻俾把鋸你自己拿拿淋搞掂佢好無

如果換左係黑警
一定比連登仔屌佢底死

呢個時段，每一個救災既都值得尊重
消防，警察，救護，
水務，渠務，電燈，修路，清潔
都應該尊重

慢慢鋸咪重耐
你係唔係想講唔好連續返咁耐呀

係咪公屋撚?
係既話正常
做政府既都知最多投訴反而係班冇貢獻 既低賤公屋賤

向你爸爸致敬 辛苦哂

叫D人 等閒有力 自已去清樹

咩屋村？ 公屋？

驚咩呀,你估你呢濕鳩投訴會有用咩
工程行行都唔夠人,公司仲驚你老豆辭職㖭
港豬咪去投訴囉,你認為有效有用咪投多啲

Btw 辛苦晒uncle

辛苦晒uncle同其他所有幫手嘅人

有得打去投訴
咁有冇得打去讚揚

香港人真係好仆街，有朋友做1823話全朝都係聽到啲人打電話黎問點解仲唔清走佢地村啲樹阻住佢地行，個個打黎投訴打黎鬧。
全香港咁多冧樹，要人一晚之間橫風橫雨下清理哂，根本個個香港人都好自私。

加油！！！！！

Uncle 辛苦曬
注意安全啊

我成日都唔明遇到呢啲事，擺上網又唔開名
你想人地點幫你？

尊敬世伯
鬧佢d人希望佢地下世做樹

開咗名你諗住點幫佢？

好心啲人唔好諗住投訴完會快啲處理你嗰邊先
咁急住處理嘅就自己做
人哋人工已經唔高
打完風工作量又大
體諒下人哋唔得㗎咩

辛苦曬啦，叫佢好好休息下，養足精神。投訴嗰個人太自私啫，叫佢唔好擺上心。

但係唔投訴共匪治港
This is 支那

只能說壞人變老了

多謝uncle! 祝uncle 全家身體健康、生活愉快！

謝謝

老豆都係鋸樹
見到佢返咗咁多個鐘都覺得佢辛苦
十號仲要返工嘅都值得尊敬

Uncle辛苦哂!!祝樓主一家一生平安

問你老豆有冇投訴人嘅電話，擺上黎，依d人渣應該起佢底，集體批鬥，屌你老母!

加油

見到清潔緊路面嘅工人都會眼濕濕 佢地好值得尊敬 投訴真係好on9

辛苦哂uncle啦

uncle 辛苦哂 !!!

屌鳩件死垃圾苦地獄啦 咁叻佢自己拎把刀自己出去劈咁d囉 香港人淨係識恰弱勢人士 高位權大係佢面前聲都唔敢出 正一廢柴

Uncle好偉大！ 但都要記住休息 同埋萬事小心！加油！

辛苦哂世伯

香港人係咁自私，btw辛苦灑

辛苦打風仲要工作既人

多謝uncle既付出

開屋邨名，開工作時間地點，投訴一次可以寫信表揚返十次，點解幫唔到？

D 議員比較仆街

ON9仔,中學畢業未

呢到好多嫁 小心比狗咬

你老豆去玩三項鐵人重有前途

幫我同uncle講聲 對唔住
呢句道歉係香港人欠佢
同埋好多謝佢

好感動
想送一打藍妹比uncle

幫我同uncle講聲 DLLM
呢句DLLM係香港人欠佢
同埋好多謝佢

因為果到係屋邨
啲人咬老緩, 唔使做
多時間觀察 人哋做野慢.....
係到發窮惡!
市區大把地方未清, 幾時到屋邨!

和你爸爸致敬

辛苦了 仲有辛苦哂所有同事

港喱

公屋撚好多垃圾, 多痴線 係咪都投訴, 明明係佢錯都重惡過人

中產一撚樣

仆街有人幫你鋸仲咁撚多野講
投訴果d真係賤種支那豬黎

唔使放上心
香港大撚把仆街

屌你如果佢上頭真係咁樣就批評佢 就叫佢屌番腦細轉頭啦
話奴性重唔係因為打風番工 因為對某啲人而講呢個係責任
奴性重係因為你唔識捍衛自己應有嘅權利
依左責任做野仲要去受無理批評而仲去忍受 呢種就真係戇鳩
投訴就當冇到 十個市民九個戇鳩 師奶更甚 比我當眾鬧鳩番班仆街轉頭要班仆街自己鋸比我睇

你老豆可惜唔係消防員
班港豬垃圾一定投訴你

岩啊，口德就要緊要